訓左冇睇 個撐警大遊行有幾多個人？

岩岩先起身 準備去支持

500萬
好迫啊 記得帶水

有排未行完 急乜

太多人，用計數機都計唔到